電話Snapshot 分享📱📸

iPhone 8+
[img][url]

Ip 5s同7+

iPhone 5s + VSCO